# Entrega Entorno de desarrollo Android

Aplicación desarrollada en Java para min sdk 21, usando build api 26. Testeada con un Nexus 6 y emulador nexus 5X. Las pantallas han sido diseñadas para adaptarse en orientación vertical y horizontal. Traducida en Castellano e Inglés. Se requiere conexión a internet.

Login:
Al iniciar la aplicación aparece un formulario para ingresar en nombre de usuario y password. Al escribir un nombre aparece la opción de autocompletar con los usarios válidos [master,mdpa]. Al escribir en cada campo se ha customizado el botón nativo del teclado para saltar al siguiente campo o intentar loguearse. Si ha habido algun problema al ingresar los datos aparecen los errores correspondientes. Debajo hay los botones para loguearse y registrarse. Al pulsar el Login se dirigirá a la pantalla Main si no ha habido ningún problema, y al pulsar Register se dirigirá a la pantalla Register.

Register:
Aparece un formulario para ingresar en nombre de usuario, password y número de teléfono. También aparece un checkbox para aceptar los términos. Al escribir en cada campo se ha customizado el botón nativo del teclado para saltar al siguiente campo o intentar registrarse. Si ha habido algun problema al ingresar los datos aparecen los errores correspondientes. Debajo hay el botón para registrarse. Al pulsar el Register se dirigirá a la pantalla Main si no ha habido ningún problema.

Main:
Aparece un texto con el nombre de usuario ingresado en el Login o Register con @mail.com añadido al final. Debajo hay el botón para dirigirse a la pantalla de Photos.

Photos:
Aparece un slider con 10 fotos. Las fotos se descargan de internet en background (y luego de guardan en caché para no volver a descargar). Se ha utilizado la libreria Glide para descargar las fotos con una url. Se pueden deslizar las fotos mediante swipe o pulsando los botones Left & Right de debajo las fotos. Se pueden deslizar las fotos infinitamente.
